連登icon睇到好唔舒服啊！！

返唔到轉頭喇

你要想像佢係一個立體

立體都係唔正

特登整到咁
對稱咁on9

唔係呢啲都會對稱架咩

歪

咁樣會唔會舒服啲

檸登